從上一段感情或是前任，你學到了什麼?

人是會變的，而且會變得很快。

學會唔好將愛情放做生命第一
因為六年前一跌 差d起唔返身

冇嘢永遠已經睇開咗以前好想同到鍾意嘅人結婚但係宜家即使遇到鍾意嘅人再冇呢種諗法

學到我唔適合拍拖

愛一個人，見佢因為自己開心，就算好平凡既事，一齊食飯一齊散步，已經好幸福
世界上冇完全夾既兩個人，要磨合，不過磨合係兩個人既事，得返一個人已經冇以後

多謝你令我知道愛人同被愛係一件咁幸福既事，雖然你唔信，但你會係我最愛最放唔低既人。以後你既幸福就由佢負責喇，唔好再諗起我喇

自私一啲

唔好勉強人地
唔好委屈自己

唔好太易信人

屌左閪先至講

唔好再信啲咩一生一世

登仔講既野 其實9成真

教女人呑精係 男人的責任

學到唔好咁相信對方，就算瞓係隔離，佢要呃自己總可以呃到，唔好再將愛情擺第一位。

人生流流長 拍多幾次拖睇下邊個岩自己

學識以後都唔好再對另一半咁好 無條件咁付出
因為人地慢慢就會覺得老鳳 唔會再有人珍惜你
仲有要自私d 愛自己多d

學到點樣對下一個更好

唔可以太遷就，唔可以一個人太投入，唔可以太大自由度

唔好再check另一半電話 知太多未必好
唔好再奔望男人會專一 留你係身邊只係未搵到更好
唔好以為自己有幾重要 佢地只要係女都屌得
唔好再天真 以為男人真係會為你改變

學識左一生一世太荒謬
千其唔好睇得愛情太重
千其唔好為左挽回而整cheap自己

ps 未企返起身

學到千其唔好嘗試從另一半身上得到安全感 自己俾自己安全感最實際 因為佢隨時會離開

女朋友對男人黎講有咩意義

90%女人是不可信加仆街

好掛住你，但係以前嘅你

發生問題唔解決 以為會好
但個傷口其實一直係到

讓記憶中只記最好 忘記當中所有痛。

毒撚真係唔好拍拖

時間可以沖淡一切

唔需要太快拎個心出黎 亦唔會再麻醉自己好鐘意果個人 你鐘意佢唔代表佢要鐘意你 有時做幾多都係無用 唔需要咁認真

唔好太過全程投入同一味鍾個頭埋去. 最傷既都係自己

你中意同人地相處既時光 唔代表人地都一樣

[member] 人地對你係特別好既一個，其實唔代表係中意你，只係因為你係佢最好朋友。 /member]

唔好隨便因為覺得自己襯唔起佢，而努力改自己去跟隨佢既步伐，一但你變左，你身邊唔少人會因為你既改變而離你而去，而個刻開始你既世界將會以佢為唯一支柱，當連佢都離開埋你，咁都未算係最慘，最慘既係你除左冇左最愛既人，朋友，就連自己都失去埋，因為當你想振作既時候，你發現你自己因為呢個人改變左自己太多，已經唔認得自己。

愛情最重要係忠誠

學到點樣幫另一半含

男人需要自由 唔鍾意比人管
即使把口話鍾意你管佢都係假

仲有用「要準備dse而分手」呢個藉口
十成十唔會返黎 即使佢拍哂心口話考完就一齊返

拍緊拖個時就要想像俾佢飛
唔好等失去左先想珍惜

到時自然有其他人會珍惜佢

唔好成日講sorry諗下點樣唔做錯野
唔好哂人時間

我不配擁有愛情

學會了不應該愛得太過用力 變得執著

當時將妳放係第一位 對妳好多野都著緊過頭 因為好怕妳會離開我 所以比左好大壓力妳 可笑既係愛情係捉得越緊 就越捉唔住 當局者迷 離開左段關係先知道我做錯 好想話比妳聽我反省左好多野 可惜妳連聽都唔想聽 我再做咩都已經無用 我依刻唯一可以做既就係咩都唔好做...

唔好以為愛佢就要付出所有 錫自己多啲

拍拖同分左手可以即刻變成兩個人

珍惜眼前人
唔好覺得對方唔會離開你
要有自己生活

How to find g spot

被帽一次應該要離埸
就係佢仆街先顯得現任好好

學到帽唔怕戴,最緊要除得快

發現唔對路要盡早抽身，因為唔抽身之後發生既事只會令你後悔，最後仲會不能自拔。
背叛過一次就唔可以再比機會佢，人有第一次就會有第二次，一次不忠百次不用係真既。

愛自己多d

be a better man

下一個一定更好

No money no talk

岩岩相反 人係唔會變

扑野係情侶會做既事，但唔一定係情侶先會扑野

佢話走就走
當初講到幾愛都無用
話變就變 愛情總係唔到自己控制

唔好企圖去改變人
要企佢角度諗多d

真,我都兩年前都試過差啲起唔番身

唔好將對方擺第一位
人係唔可信
唔洗對一個人咁好
唔洗咁愛對方（控制到嘅話）

依啲嘢都係你教我咖
放過我嗌

我中意食蘋果 但你搬一箱梨番黎
同我講付出左 只係你唔食
我都唔需要 唔食所以就睇唔到
我有講 但你都唔明 你仲點怪到我？

無錯
你自己都未必鍾意俾人改變啦
咁點解要迫對方變呢

女人講既野唔可信，話變就變，完全唔知女人諗緊咩好難捉摸啊。

女人講咩都唔好信，佢地自己都唔知自己講緊乜，唔好對人咁好

喜歡了吃芒果

女人永遠不可信

女仔會扮A0

愛情只係遊戲 你只需要俾佢睇到佢想睇到既野就得了

未到一齊嘅一刻我唔會再付出真心

同你係埋一齊你想點就點 只要佢忍到

分左手一個星期左右 即使佢冇block左你 你可以wts佢打比佢

但唔代表你地有彎轉 因為人地已經搵緊第二春

利申 811分手後冇幾日 ex同個15歲妹妹開始傾計 晚晚都同人say goodnight❤️ 所以如果即使有幾想搵番佢都好或者仲挽留中 你都要面對現實 因為分手後根本就需要預左冇彎轉

btw 失戀真係好辛苦